求eason一首純音樂

各位巴絲打
小弟想要 “今天只做一件事”嘅純音樂
我搵黎搵去都係有人聲

利申：只係諗住拎黎錄下歌
唔該巴絲

PUSH

push

求巴絲

各位放假嘅巴絲